尋日比呀媽發現左個飛機杯,而家想扔左佢,但唔知扔係邊好

暫時都仲完整,點處理佢好

做咩要扔 照用

佢=呀媽

好撚不孝呀你

掉老母

碎屍謀殺案

沖落廁所我又驚塞

但係扔落垃圾筒又驚比垃圾婆發現,你知啦比人見到好尷尬加嘛

點解咁講?

你地諗野好恐怖

用報紙包住，搭三站地鐵，掉係嗰站嘅垃圾桶
肯定冇死

又濕又盛D報紙會唔會爛嫁....
同埋地鐵站咁多人,比人發現我以後都唔洗出街

報紙吸水，包多幾層唔會爛

嘩成個PO最痴撚線係你

咁要包好撚多層WO

同你呀媽講係考敬佢老人家嘅玉靈芝

同佢講係用嚟飲水

比佢發現左之後就已經冇機會再講喇

唔洗解釋啦...而家要處理佢...

買個人體模型番黎同佢講其實係道具黎

送俾有需要嘅人

畀佢發現咗就早啲去註冊結婚啦

處理佢

好不安

搵膠袋裝行遠d掉

扔係放水杯個位到

趁你老母煲湯放入去 煲到熔熔爛爛當湯渣 你老母到時倒湯渣自然掉埋

發現左先掉有乜用 直接插d 筆落去放上枱當筆筒咪乜事都無囉

笑到仆街

點解冇機會
唔通佢嘅意思真係佢？

疑點二 都已經發現咗個飛機杯，事後先掉有乜用

不安

驚閪咩 試過用完洗唔記得收埋 放咗係廁所

你老豆呢

連登神探

飛機杯要老母洗正仆街仔

你諗下佢一路省一路垂淚抽泣幾撚悲涼

碎屍案發現
記者朋友我係又話你知咩

點解要扔？
發現左之後可以搵阿媽做飛機杯？

咁煲湯仲飲唔飲好

人地都發現左係飛機杯,你仲邊有機會話係玉靈芝姐

因為佢同我講返佢發現左,佢叫我扔左佢,我嬲嬲地同佢嘈左幾句
咁而家發脾氣咪要扔左佢

咁你呀媽點?

返左工,我媽好似未同佢講呢件事